黑店Hongkongtgt (舊名:Keepersneaker)

我都預左上黎係冇乜人幫
個frd個1599就繼續拖

你地大可以屌殘體字
但到你比人呃 即使唔係ig shop買野
你記住屌自己on9好
唔好屌間舖頭
黑店真易做
哄你過完數
聖誕又有錢用

不過都希望其他人小心吧
佢呃得一次就有第二次

依家ig 係咪search唔到間鋪?

屌你老母留名

收啦傻閪

仲懶串咁 鬼叫你個fd喺igsho買嘢
比人呃就報警啦

鬼叫你個fd咁串，好聲好氣自然少啲俾人屌

如果你態度好d 我相信唔會有咁多人屌你

揾到
ig: Hongkongtgt

唔好話殘體字 你d死人態度咁樣 邊個想幫你 收嗲啦

報驚啦，係度伸有春用咩

收嗲啦你,
打殘體字仲話手快快打錯,
自己問題仲要一大堆藉口,
咁緊張筆錢,
你朋友就是你?

咪叫咗你報警 仲想點
下下都放都放上黎 要人幫

咁撚閪既你份人

佢以為黑警好似公安咁唔理佢

係ig到買野 柒左就收埋講啦
真係未比人笑過咩